老豆成日話我成為自己讀得好多書 blablabla

成日用呢句黎開話題 好撚煩

撚有咁諗？ 咁我係大學生 你中學都未完成到
大家理性討論 我讀得下書 講野梗係有條有理嫁

成撚日拎我講 然後話自己見過好多人 識睇相 on99

有冇人老豆老母係咁

老豆話我以為自己讀好多書

自膠

成為定以為

以為 嬲得濟

個個老豆都係咁
我老豆都成日話： 我食鹽多過你食米 行路多過我搭車

:咁我真係讀書多過你...